﻿========================================================================
    APPLICATION WIN32 : Vue d'ensemble du projet EyeCam3D
========================================================================

AppWizard a créé cette application EyeCam3D pour vous.

Ce fichier contient un résumé du contenu de chacun des fichiers qui constituent votre application EyeCam3D.


EyeCam3D.vcxproj
    Il s'agit du fichier projet principal pour les projets VC++ générés à l'aide d'un Assistant Application. Il contient des informations sur la version de Visual C++ utilisée pour générer le fichier ainsi que des informations relatives aux plateformes, configurations et fonctionnalités du projet que vous avez sélectionnées dans l'Assistant Application.

EyeCam3D.vcxproj.filters
    Il s'agit du fichier de filtres pour les projets VC++ générés à l'aide d'un Assistant Application. Il contient des informations sur l'association entre les fichiers de votre projet et les filtres. Cette association est utilisée dans l'IDE pour afficher le regroupement des fichiers qui ont des extensions similaires sous un nœud spécifique (par exemple, les fichiers ".cpp" sont associés au filtre "Fichiers sources").

EyeCam3D.cpp
    Il s'agit du fichier source principal de l'application.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
AppWizard a créé les ressources suivantes :

EyeCam3D.rc
    Il s'agit de la liste de toutes les ressources Microsoft Windows utilisées par le programme. Il inclut les icônes, les bitmaps et les curseurs qui sont stockés dans le sous-répertoire RES. Ce fichier peut être directement modifié dans Microsoft Visual C++.

Resource.h
    Il s'agit du ficher d'en-tête standard, qui définit les nouveaux ID de ressources. Microsoft Visual C++ lit et met à jour ce fichier.

EyeCam3D.ico
    Il s'agit d'un fichier icône, qui est utilisé comme icône de l'application (32x32). Cette icône est incluse par le fichier de ressources principal EyeCam3D.rc.

small.ico
    Il s'agit d'un fichier icône qui contient une version plus petite (16x16) de l'icône de l'application. Cette icône est incluse par le fichier de ressources principal EyeCam3D.rc.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Autres fichiers standard :

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Ces fichiers sont utilisés pour générer un fichier d'en-tête précompilé (PCH) EyeCam3D.pch et un fichier de type précompilé nommé StdAfx.obj.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Autres remarques :

AppWizard utilise des commentaires "TODO:" pour indiquer les parties du code source où vous devrez ajouter ou modifier du code.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
